{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443323?place[place_type]=GID&place[gid]=2443323&place[latitude]=35.7672968128&place[longitude]=128.1312769195&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 소리숲 펜션"
    },
    "text": "ウォンを超えて追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は規定によって決定されます。 入室と退室時間を厳守しなければならず、客室および周辺施設を毀損または紛失しないよう注意しなければならず、魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具は搬入も不可能です。 客室での喫煙は禁止され、指定場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒は他の利用客にご迷惑になるので、慎まなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、その場合は全額払い戻しを受けることが。 料金が間違って反映されると、予約がキャンセルされ、再予約が可能になります。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、フットサル場もあります。 バーベキュー場は炭とグリルを利用でき、グリルの数量は人数によって調整されることがあります。 バーベキューパッケージもあり、食べ物や飲み物を楽しめるカフェもあり、屋外プールもあります。 プールは夏季に運営されており、駐車場や送迎サービスも可能です。 団体に限りバスの送迎も可能ですが、有料です。 近くにはきれいな渓谷で水遊びができ、6月から10月まで運営されるアクアジムもあります。 キャンプ場と客室利用時、アクアジムはご利用いただけますが、キャンプ場施設はご利用いただけません。 キッズゾーンのプレイルームは外部工事のため、当分の間利用できず、ホテル型カップルルームでは調理が。 客室ごとに基準人数を超えて追加人数がいる場合は、客室追加人数として利用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金を超える追加費用は何ですか？",
            "answer": "ウォンを超えて追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室ができない場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約は規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を毀損または紛失しないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を毀損または紛失しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での肉や魚の焼くことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や飲酒が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒は他の利用客にご迷惑になるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、その場合は全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映されると、予約がキャンセルされ、再予約が可能になります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、フットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、グリルの数量は人数によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージやカフェはありますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージもあり、食べ物や飲み物を楽しめるカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "バスの送迎はどのような場合に利用できますか？",
            "answer": "団体に限りバスの送迎も可能ですが、有料です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "近くにはきれいな渓谷で水遊びができ、6月から10月まで運営されるアクアジムもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場施設は利用できますか？",
            "answer": "キャンプ場と客室利用時、アクアジムはご利用いただけますが、キャンプ場施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "キッズゾーンのプレイルームは利用できますか？",
            "answer": "キッズゾーンのプレイルームは外部工事のため、当分の間利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数を超えて追加人数がいる場合は、客室追加人数として利用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 822
    }
}